打科興疫苗即時卜街一次先, 死咗就有得賠.

一打完科興即頭暈卜街, 同現場報咗案先,

如果併發症瓜柴就冇得賴數啦.

死亡原因係卜街
姐係又唔關打針事
除非你用枝針拮頸啦

要睇下支針頭抆咗未? 打完就永遠唔關佢事，
打緊再仆，睇佢點

所以D賤男學到嘢，中出完有咗，記住係唔關事。
D女記住被人中出完，唔好比佢抽走，佢第日會唔應數

就算拮緊即死，都係因為你太緊張。唔關科興事。